電話禁極刀無反應

可以點？

讀好書先再開post啦

整囉唔通自己會好番咩

電話禁極刀
兵器黎？